以警察對付返藍絲！

依家藍絲已經失控亂搞破壞！千祈唔好扮藍絲衝擊！千祈唔好要警犬咬返藍絲一啖！

推推推

藍絲=警察=蓋世太保=納粹黨

等藍絲繼續「和平」支持警察啦！

on9
14年10月3日佔旺果班比藍絲圍住果陣
班警犬做過d乜？咪又係乜都當睇唔到